女朋友成日逼我認係GAY佬

好中意亂諗 出街見到個朋友傾左幾句都可以話認定我地有野 對方仲要係男 係咪精神病 邊有咁多GAY佬 睇BL睇上腦?

係 都痴撚線

好過屈你目及女啦

咪講笑，靜係連登都大把